其實吊帶襪天使以前紅唔紅？

最初見到真係以為係美式卡通

依套痴撚線作點會唔紅

神作班staff 一定係 high 左野做到咁

事實真係唔紅嘛
套野咁多歐美戲梗，邊有人睇

紅唔過POP TEAM EPIC

知佢個名（因為變身反差）
但應該在亞洲唔好

打錯字，不是唔好，係唔「紅」

好少有既 逆作畫崩壞

唔知

但真係好正

唔紅，我係之後先識呢套野

有幾多人睇左變身先搵黎睇

GAINAX

套野幾時先有第二季

GOD MY OH!!!

全部都係臭雞

呢套歐美明顯紅過亞州

團隊已曲終人散

有trigger, 差在版權係邊到

歐美算紅但亞洲始終鬥唔過廢萌肉番，畫風問題

果然有睇過，佢地真係

好睇
但第二季唔似會有

少數英文配音正過日本配音的動畫

由頭追到落尾 大結局個集話有第二季
屌 係邊呀？

版權係ga手上

想拎一定俾ga屈一大筆錢